Concert YY 2022 有邊首歌一定要唱？

假設只係唱2012至現時既歌 有邊首歌係一定要唱？